3D打印炒辣蟹用gas filter

見到有位巴打炒完辣蟹後嗅覺受損，真係好心痛。

有意中見外國有人3d打印 gas mask respirator，所以想出一分力。

奈何有幾個問題：

1）口吸式係咪唔方便？（講唔到野、好難遮面）
2）filter 應該用咩材料擋辣味？

推

諗住輕便啲嘛